3號波！！！！！唔使番工！！！！

yeah

工場工友

同事

樓主好可憐

好波

你老母就工友
我係幼稚園miss

樓豬原來是人妖工友

妳係咪wtf班friend嚟？

快啲掛8號就收工

工友就工友啦 你去幼稚園睇下有無老師翻緊

我下午班

miss咁粗口架，唔好教壞細路喎

邊隻字係粗口？？？

你老母

一陣掛左8號波落街睇人塞車先

你返庇護工場定行船